\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{color}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{dsfont}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{calc}
\usepackage{listings}
\usepackage{multicol}

\date{\today}
\author{Margaux BRULIARD - Mathieu RIGAL\\MACS 2}
\title{Équation de Laplace-Beltrami sur un tore}


\newcommand{\divergence}{\overrightarrow{div}}
\newcommand{\gradient}{\overrightarrow{\nabla}}
\definecolor{darkWhite}{rgb}{0.94,0.94,0.94}
\lstset{
aboveskip=3mm,
belowskip=-2mm,
backgroundcolor=\color{darkWhite},
basicstyle=\footnotesize,
breakatwhitespace=false,
breaklines=true,
captionpos=b,
commentstyle=\color{red},
deletekeywords={...},
escapeinside={\%*}{*)},
extendedchars=true,
framexleftmargin=16pt,
framextopmargin=3pt,
framexbottommargin=6pt,
frame=tb,
keepspaces=true,
keywordstyle=\color{blue},
language=C,
literate=
{²}{{\textsuperscript{2}}}1
{⁴}{{\textsuperscript{4}}}1
{⁶}{{\textsuperscript{6}}}1
{⁸}{{\textsuperscript{8}}}1
{€}{{\euro{}}}1
{é}{{\'e}}1
{è}{{\`{e}}}1
{ê}{{\^{e}}}1
{ë}{{\¨{e}}}1
{É}{{\'{E}}}1
{Ê}{{\^{E}}}1
{û}{{\^{u}}}1
{ù}{{\`{u}}}1
{â}{{\^{a}}}1
{à}{{\`{a}}}1
{á}{{\'{a}}}1
{ã}{{\~{a}}}1
{Á}{{\'{A}}}1
{Â}{{\^{A}}}1
{Ã}{{\~{A}}}1
{ç}{{\c{c}}}1
{Ç}{{\c{C}}}1
{õ}{{\~{o}}}1
{ó}{{\'{o}}}1
{ô}{{\^{o}}}1
{Õ}{{\~{O}}}1
{Ó}{{\'{O}}}1
{Ô}{{\^{O}}}1
{î}{{\^{i}}}1
{Î}{{\^{I}}}1
{í}{{\'{i}}}1
{Í}{{\~{Í}}}1,
morekeywords={*,...},
numbers=left,
numbersep=10pt,
numberstyle=\tiny\color{black},
rulecolor=\color{black},
showspaces=false,
showstringspaces=false,
showtabs=false,
stepnumber=1,
stringstyle=\color{gray},
tabsize=4,
title=\lstname,
}


\begin{document}
	\maketitle
	\hspace*{3cm} \hrulefill \hspace*{3cm}
		
		
	\section{Formulation variationnelle du problème continu}
	
		\input{includes/formulationvariationnelle.tex}
	
	\section{Expression des coordonnées toriques en fonction des coordonnées cartésiennes}
	
		\input{includes/coordtoriques.tex}
	
	\section{Résolution numérique}
	
		\subsection{Maillage explicite du tore}
		
			\input{includes/maillageExplicite.tex}
		\vspace*{2cm}
		\subsection{Maillage implicite du tore}
		
			\input{includes/maillageImplicite.tex}
		
	\newpage
	\section*{Annexes}
	
		\input{includes/annexe.tex}
			
\end{document}
